【香港自救系列】保安局發出左超過20萬張醫學監察通知書

保安局表示，今年2月至5月在各出入境管制站，向獲豁免進行14天強制檢疫人士，發出超過20萬張醫學監察通知書。

議會陣線立法會議員毛孟靜關注，自抵港人士必須接受強制檢疫14天的規例實施以來，每月有多少來自內地、澳門及台灣的人士，獲豁免遵守有關規定。

保安局書面答覆指出，今年2月共發出93602張醫學監察通知書、3月發出39211張、4月發出36039張，5月發出40220張。

保安局表示，根據規例，獲豁免進行14天強制檢疫人士，在留港期間要進行14天醫學監察，須戴口罩和每天量度體溫兩次，如有不適應向衞生署呈報。有關人士在入境時，均須通過衞生署在口岸進行的體溫監測和健康申報程序。
_________________________________________
保安局仲係書面先有公佈啊！！！
6月7月個數據黑洞仲未公佈出嚟啊！！！

我唔係要你入嚟望兩下比個like同dislike或者推下post就算數，係想請你行動！！
香港要我哋自己救！！

請大家支持推個post，P牌推唔郁個post
一傳十十傳百
唔自救大家玩L完

如果喺之前個post比左總共超過600個like or dislike嘅朋友傳開去，好快會令全民醒覺！！
星火燎原

我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者。

2.呼籲身邊所有人戴口罩，特別係果班唔肯帶嘅中年人

3.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如喺之前post有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

4.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹各自爬山 他日平安相聚

_________________________________________
為自己為身邊重要嘅人
請大家支持抗疫！！
我知道呢個世界好黑暗，但係唔可以就咁放棄架！
點對得住果班為左香港未來獻出性命同安危嘅朋友！

推

推一次

果班魔鬼想全香港人死

Push

一日有呢啲濕鳩野，一日香港個疫情都唔會完

仆街港共

汽車推推

廣傳
whatsapp Facebook

好圖。拎去分享

絕對有理由懷疑係特登，然後取消九月立法會選舉

你見佢記者會笑得咁開心，就知佢目標終於成功